有冇人去過Showa昭和相機店？

見呢間Facebook都幾多正評
想問下有冇伏

啲嘢好貴

自己去東京買啦，平好多，佢地都係日本入貨

偏貴 建議可以去深水埗e間

利申:係昭和買左部k1000，貴過深水埗300蚊

我都係東昇買

我見佢page冇寫價錢唔知

我之前追個菲林post都見到好多人推介去日本買

去睇下先

又黎

自己小心check啦

去親都撚貓，無買過野

我手神唔好，買三枝鏡壞三枝

依家係咪仲係唔俾錢唔可以試快門

東昇d機好殘
昭和都係貴兼唔抵架啦，除非你學某d師兄講，要貢獻d錢俾呢d鋪頭，黎振興菲林攝影啦。

Junk box 一箱箱咁買番黎，幾十蚊貨修修又變千幾蚊，邊度搵
見佢啲原廠相機套分開賣又賺你一筆啦

去過日本相機鋪睇，你就唔會喺香港買，日本仔老實好多

哩間真係笑而不語

昭和買過一部1000蚊好快壞撚左，要加300整屌佢
舊年係鴨記買左部500蚊而家仲相安無事

昭和服務好好

屌到口乾
錢多幫人交租咪幫襯佢囉

真係唔知點解成日有人講呢間

你買左乜先

有一間係觀塘叫monster piggy ，玩轉接多，但都有d 機鏡。
佢價錢合理，再加店員非常好人，d 貨講到明壞就壞，無壞就無壞

利申: 無買過我ebay/yahoo jp 買多

Junk box好似係中環間imagexxxxxxxx

其實係連登問相機鋪，係咪都吊架喇。去日本買啦

有巴打話呢間ForTheArt有伏，可以留意下

我都見佢ig有post過

我係新手都應該唔係好識試

咁唔抵

售後服務

我應該揀其他地方買

睇黎呢間幾伏

我都曾經諗過ebay
但見唔到實體有啲不安

不過好似真係自己去日本買最抵

幫推

快門都唔識試就等中伏
中下伏就好快醒目

佢隻貓好好玩

啲野貴囉不過

包裝做得好自然有人幫襯
唔係個個心水好似你咁清

利申常客

得個包裝做壞個市
之前試佢地電影菲林
沖加scan
調色重手都算
最on9係crop咗
Scan完岀唔曬3:2

ForThe呃 沖菲林好伏

巴打中左咩伏

走光 但係佢地scan又真係高質素

無緣被佢地scan

個個都話日本買，日本有咩地方推介

Scan 個resolution 有幾多？
File size有幾大？

淨係上過走買120菲林

除左output pro,仲有無地方平？

金鈿
Btw
菲林機討論（2） 下次自己開post

尖咀個間咩hkcamera 仲好啦

無錯！！！

呢間野上佢地個網睇價錢都幾合理。

個店長好nice好好人